發掘到餐蛋麵新食法

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

媽咪面食法？

連埋食更正

音速撈麵？

係 煮都唔使煮 好方便

你真係好撚on9啊ching

Shake shake 麵

試下加埋芝士擺入微波爐叮下

下次試下生食蛋 同餐肉

新食法=/=好食

識食一定係切碎d餐蛋連埋粉倒落袋食

cls...

乾中之乾

見到都覺得咸到仆街

究竟睇左d乜.jpg

試下柯督屎落去啦

好有動感

會唔會爆開架啲麵

好食喎
啲麵脆脆地+淋淋地嘅餐肉=

又比你諗到 但啲麵會淋左唔好食
咁食一定要一撈完成個麵倒入口

唔落咁多味粉咪得

正想講